有冇人可以解答我

時間系咪可以冲淡一切

吾系

例如呢

系

時間不能沖淡一切，但如果你在接下來的生活裡繼續做唔同嘅嘢，你之後的新記憶會沖淡舊記憶帶來的負面情緒。

收撚皮啦mk仔

我都想做

我系平常到冇得再平常嘅人 冇乜特別興趣

不用做特別的事情，做平常事就好！保持日常習慣（返工/學、食、飲、瞓、玩），然後你在每天日增月累的經歷會溝淡過往的經歷，然後，你就會覺得以前的經歷不是這麼痛。
這是我的親身經驗，以前同個幾個女仔分手後那刻都真係超級痛，但繼續生活落去，然後一天回想，當然仍舊會記得當初和她們一起的點滴，但我會會心微笑，雖然仍會覺得有點可惜未能和她們修成正果，但會慶幸曾經在我的生命中擁有過和他們一起一同經歷的記憶。
大前提，當然要繼續好好生活先。

多謝你解答我
不過我同ex系同一個生活圈
好難去忘記 或者睇淡